有冇人知呢隻係咩蟲?

最近屋企間中會出現

象鼻蟲 種唔清楚 無毒

搵到了 甘藷蟻象

唔該巴打 好似係因為蕃薯惹返黎